唔好睇小今日警察個記者會

小弟睇法，佢地今日個記者會有三個方向:

1. 賣溫情牌同扮可憐(話警察無禮同操暴執法係因為連日多場運動加上情神壓力大，話大家都係人之類嘅廢話，又話自己同家人被起底騒擾點樣點樣好慘)

2. 將所有責任推比示威者(例如示威者圍北角警署令到警方無法派員到場處理毆鬥。民居街坊食到煙係因為示威者選擇係果度開波，加上示威者暴力升級逼使警方用更高武力難免波及民居)

3. 想建立警隊能夠依靠嘅形象(佢地提到北角嘅事件響佢地有效調配人手之後已經控制好場面，形做警察成功維持治安同守護到市民，事實係之後被記者週到北角出事時間係7點幾而佢地11點幾先到場)

以上三點明眼人都會睇得出係歪理亦係佢地回答大部分問題嘅方式(睇得出記者問相關問題時都會引導到以上三方)

依啲記者會開一次兩次唔會呃到人，但如果每日loop住開我真係唔敢保證有幾多人比佢呃到。人心其實好脆弱，只要做多幾場戲實呃到啲人，特別係利用同理心扮可憐搏同情。

小弟覺得依段時期嘅文宣攻勢十分重要，我地要維持自己嘅支持者，同時更要增加支持者，因為無論係和理定係勇武嘅活動都係要有民氣支持先會順利，先會成功。

坦白講小弟唔係一個咩聰明人，實在諗唔到咩好好嘅方案去對坑依啲洗腦式記招，所以想係度講出我嘅諗法比大家眯下。如果覺得我講嘅point有參考價值嘅話，希望各位手足可以一齊諗下點樣對付依場公關戰。

其實87都知佢想點 香港政府最L失敗係 只會講唔L會做

今次好彩有記者爆到佢仆街
但下次呢

push

睇一兩次係OK, 正常人睇多幾次見佢 loop 就唔會再睇

民間記者會

不斷問佢元朗果日d 警察去左邊，幾時告。

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

真，除左利君雅仲有好多記者一齊爆seed令佢地得唔到想要嘅效果

好難講佢下次又會想帶咩向，重點係如果比佢搵到啲情理上說服到人嘅說辭嘅話就會開始呃到人

[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

可唔可以記低佢地今日話未有資料同埋未了解件事既問題日日都問？

同埋我覺得佢地係弱化左元朗件事係雙方打鬥，所以警員覺得要增援，但其實件事係白衫單方面無差別攻擊平民，並不存在「有兩班人打鬥」呢樣野，唔可以俾佢地轉到風向！

同埋有一點好重要既想拎出黎討論，有冇可能響警察記者會/其他記者會，響問問題既時候加埋一條輔助video，加強問題既power，好多問題都俾佢地輕輕帶過：槍打記者話係意外，用燈照記者話係唔小心，向冇人既地方狂放催淚，個個問題都有哂片段。但響問問題果陣果班人可以話未清楚/係意外去淡化件事，或者令一d 冇睇過果條片既人覺得其實都冇乜野。有冇可能真係響問問題前有位播一播輔助既片？？？

現階段我覺得唔係理想嘅辦法。今日主持人嘅表演其實唔差，但最大嘅問題係我地設左一個冇大台冇代表嘅前提，帶出黎嘅問題就係唔夠代表性，而冇代表性嘅記者會記者可能會覺得冇報導價值。我覺得係未解決到代表性問題之前民間記者會帶黎嘅宣傳效果未必夠大

推

要將黑警同政府既惡行放大放大再放大
尤其係

721
除女義士條褲
狗宿舍掉炮仗

依三單

對抗記者會，要落區做工作

搞連儂牆，文宣，街頭播片

佢想民意走向親佢, 有利選舉拉票, 食屎啦

只要不斷loop「元朗恐襲」就得
呢種係一種心理暗示
因為斬人既畫面實在太血腥、太震撼
以致於一個單詞就會浮現記憶
佢地到今日都係拆唔掂呢壇野

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

Pish

不不不，大話重複一萬次
就會變事實

播片反cup佢

冇留意佢地講咩
主要係睇利君雅

pish

push，所以減少佢地嘅接觸面，睇完就算，唔share，唔comment，唔like

戲肉係記者提問喎 , 你究竟有無睇架

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

十分同意

唔該大家出Post畀多少少資料

借個位講下，未確實嘅資料麻煩大家出post標題寫明「未FC」、「求FC」，唔好畀自己友誤導搞到自己中伏！民間記招信用好重要！

大話講一千次就變成真話

可以借學界個朵+請嘉賓
請嘉賓係為左唔好將d野spin晒去學生度

同埋一定一定要繼續做民間放映會
可以播下個民間記者會

講fact 播片 冇QA 每日問題第二日先答，收集意見

Push

佢地慘 我地比佢更慘
幫佢地宣傳，毅進仔8皮嘢
你d仔女三大 外國返黎都唔夠佢有錢
佢地仲可以瘋狂打你
你讀hku牛津law都唔係道理
因為毅進仔代表法律

721元朗恐襲一定要追究到底！

一定要每日問！

總係有啲紅媒做助攻手，問啲極有發揮嘅問題 -

你地有冇同事情緒受影響要見心理輔導？

之前雨傘我地長佔 佢就可以用呢招日日出黎鬧
今次2019 be water
我地短時間 (可能兩三星期) 唔勇武住
佢邊有咁多野出黎嘈
反而我地可以一路針佢721 同黑警過份武力

好噁心

用返3毛個招

1. 冷處理
2. 自制話題 搶焦點

唔好睇少元朗果日班黑警去左邊
呢一世都無人唔記得
會比區區一個記者會就影響到既
唔會無腦 就係無人性

請記者們每逢警察記招都追問[元朗恐襲]和[獨立調查會]，撑住重點，佢D 歪理自己淡化

下次要追問過期催淚彈

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

一定要做
仲要做得好過佢

民間監警報告

好鍾意扮可憐
但文宣一定要比啲真相出黎！

好簡單

連登仔都每日開記招

一係班記者先下手為強 不停追問721個日嘅事 令到警察讀唔到佢地自己份稿

大家保持警惕
對方嘅陰招，我地要逐一破裂！！
唔好犯下2014年雨傘嘅錯誤
呢次，大家都覺醒啦，一定要贏！！

利君雅 靠佢繼續Loop

一日唔回應一日都會屌

好在有利君雅

呢兩個月未見過警犬有呢個正氣tone

不過yijin仔好快破功

同意
當年七警案警隊形象夠係谷底
最後又無左件事，死灰後燃

87

警察一日開一個記者會
我地開夠兩個有冇得諗
一個民間一個泛民開

我地都要播出黑警放炮仗

同民記講你分析意見

元朗嗰單野,只有拉哂D人+起訴重罪先解決到
如果唔係,呢單野永遠都係香港警察既黑歷史
所以警察一定會是但搵D人頂罪

建立形象之前
除撚左自己條褲先講啦
吊你老母 黑警

日日係民間記者會播黑警啲仆街片
香港警察點樣知法犯法
點樣勾結黑社會
疑似有解放軍混在一起
雙真普選係一國兩制的根本
令外資對香港重拾信心

記者嘅天職係緊貼時事 報道新聞 呢家班狗仔咁癡線 強光亂照唔使講 情緒失控 連對住東方嘅記者又粗口又強推 大公報中聯辦嘅都敢無理拘捕 肯定得罪咗好多行家 人哋唔會就咁輕易放過你

日日提621元朗單野，佢地唔識拆，等廣大市民日日都記起警方既無能

呢個真，希望多啲記者助攻

7月先岩

佢乜都唔講先播片都係想令無睇開嘅觀眾睇到就先入為主有個傾向

其實佢個記者會係雙刃劍
成功嘅話可能可以洗到人腦
但如果日日記者都好似今日咁堅嘅話佢哋會越開越柒

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

多謝糾正

想問下琴日九點個陣唔係有狗係北角嫁咩？

但佢地成日話唔知現場情況
扮可憐都扮得專業d 做下資料搜集先得唔得？

up

要多管齊下, 我地自己搞番個記者會係其中一步, 第二係要收D紅媒(主要係CCTVB)皮, 做多D文宣去削弱佢地對仲睇佢地拎資訊既人既威力, 三係不斷爆黑警/政府大獲, 當然我地自己都要做好本份

同埋搞還搞唔好令成場抗爭太FOCUS應對記者會失焦

將2014年雨傘革命嗰一套搬返出嚟用
仲要係由頭到尾完全返dup 少少都唔變

大家上Facebook 冼版post 番真實情況，但要lock 自己Facebook ,

另外拿阿爸阿媽手機share d 你想share 嘅俾佢朋友

點攪都唔會返到盤，一講元朗單嘢已經即時收皮

仲有點解冇相關職員被停職同調查呢